我地要撤回啊，唔暫緩，各位唔好中計

垃圾政府，目標係拖字訣，
消磨示威者鬥志，沖淡市民嘅關注度
同俾班狗回氣

撤回

係徹回！